而家已經唔止係香港抗共， 係已經升級左做世界抗共

中共已經行佢最擅長既文革批鬥路線，佢就係要你怕， 你唔怕既仲有的玩， 怕就一定輸， 好似大陸14億人咁

而家我地比世界睇到中共既殘暴同滲透， 美國醒覺自己縱容中共太耐， 台灣都意識到今日香港， 明日台灣， 連澳門唔知幾多年出聲今次都有集會， 世界係企係我地果邊

中共自己都奶左野，之前大大聲話鎮壓令各國有機會圍共， 我地只要繼續爭取， 讀書少既弱智小粉紅一定會繼續打人， 恐嚇， 哂法拉利，拖到美國國會復會， 同拖死韓國瑜係我地既短期目標

應承我， 唔好再係度為d小事， d咩拖女仔手會扯旗， 咩黑警madam好大波好唔好。香港人意志唔堅定， 只係靠一把怒火抗共係唔夠架

啱

push

才子一早講左，今次係共產主義同西方自由戰爭

全世界入黎呀！！！！

勿忘初衷

612 721 811

823 人鏈

—————823 23:59死線————

824 朝早7點機場

824 晏晝1點觀塘

825 荃葵青

831 中聯辦

9月頭三罷同塞爆機場

不分和勇！永不割席！

香港人 請為自由而戰
Fight for freedom, Stand with Hong Kong

光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, Revolution of our times

竟然咁快就可以目睹世界大戰

所以唔好再諗住要一次成功，今次起碼半年

長期戰呀

港雖三戶 亡共必港

冷戰

推呀 其實成個世界都唔妥中國好耐

推

612 721 811

823 人鏈

—————823 23:59死線————

824 朝早7點機場

824 晏晝1點觀塘

825 荃葵青

831 中聯辦

9月頭三罷同塞爆機場

不分和勇！永不割席！

香港人 請為自由而戰
Fight for freedom, Stand with Hong Kong

光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, Revolution of our times

823 824

香港人唔好比其他事分心
一齊為場仗打落去
大家要知道今次係最後一次
大家要齊心建立自由香港

而家係等緊一個機會

我地只要堅持， 喚醒大部份人類與生俱來的良知，好快就會有小粉紅忍唔住殺人， 開法拉利撞人， 係香港斬人都仲算係中國“內政”， 如果係外國舉中國旗殺人， 中共就水洗都唔清

即刻可以定性為同塔利班，ISIS一樣既恐怖份子組織

堅定抗共